
                      Quién iba a pensar que "Arrival" iba a ser una de las mejores películas de este año y la verdad creo que el director Denis Villenueve retrata muy bien la película, además que me dejo con una gran sonrisa sobre todo con un mensaje de que Si pudieras cambiar algo en tu vida, que cambiarías y sí, me dejo sonriente al salir de la sala.
        
            